公務員簽聲明確認效忠特區安排月底至明年初推行

多個公務員團體下午與公務員事務局長聶德權會面，商討公務員宣誓或簽署聲明，以確認擁護《基本法》及效忠香港特區的安排。公務員工會聯合會總幹事梁籌庭在會後表示，有關安排將於本月底至明年初推行，所有現職公務員都需簽署聲明，估計不會有很長的考慮時間，下一階段亦會擴展至政府的合約性僱員，但未有時間表。

梁籌庭引述聶德權指，若不簽署聲明，根本不適宜做公務員，會引用行政命令解僱。他指，根據行政命令有兩種處理方式，分別是被解僱或勒令退休，當中勒令退休可領取退休後的福利等，被解僱則沒有，認為兩者有很大分別，但當局指要視乎公務員不簽署聲明的解釋，再決定用哪一種方式作解僱。

梁籌庭指，若違反誓言或聲明，將會受到懲處，但當局未能就何為違反行為提供指引。而公務員亦擔心被以言入罪等，但政府至今並無清晰指引，釋除公務員的疑慮；又指現時已有《公務員條例》及《基本法》制衡公務員，質疑為何要再加宣誓等形式，但他相信在現時經濟環境下，很多同事都會簽署，難以爆發離職潮。

直線叫人移民

依家去到咁盡，睇下黃個班搏唔搏囉

趁市道差逼人簽
賤到

燒黃紙斬雞頭
暫死效忠大佬

簽完係唔係唔比人移民先

*誓

合約狗都要
褔利就無，呢d就要簽

簽完照移民

全世界都簽已冇意義
簽之前原來全部公務員都唔效忠唔愛國

其實咁聲明有咩用

之後就到公營機構 老師 同 社工

喺你身上加把刀可以隨時斬你

等睇公務員辭職潮無出現之餘
班連登公務員簽完份嘢仲要諸多藉口

之後中資、上市公司

梁籌庭引述聶德權指，若不簽署聲明，根本不適宜做公務員，會引用行政命令解僱。

你咪呃自己無用囉

一出世就要宣誓愛支那
未識講野 就由老豆老母代宣誓
唔宣 個仔就送去集中營

去到拎兒童身份證個陣再宣誓一次
換成人身份證個陣都要宣誓一次

睇下有幾多人簽就知公務員有幾黃
簽左仲算唔算黃？

遲下外判員工都迫你簽

你打私人工唔抵得人地份糧高過你
連登班公墓園仲未入嚟嘅

總之要愛國配合國家啦

N仔都搞？

再嘈搞埋Vendor

點解唔係效忠全中國？

簽完儲錢再辭職

簽咗辭職點計

N仔, contact 冇福利 人工又唔係高過私人 3年之後又3年 咁都想迫人簽

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

炒車啦

向納粹政權宣誓的機會來了
Sieg Heil

從來冇期侍過 呢班人會有辭職潮

係人都知唔當簽張紙就唔代表你真係忠誠，但你簽左話忠誠，政府應該會比個機會你盡忠職守。反正而家咁多人失業，你簽左就做唔到政府既忠誠工作，唔係炒你咁簡單，而係你違反左誓言，你違反左邊位老頂既旨意？
頂得順既，無論你信咩都好，你己經成為左政府機器，亦無意深究你係咪真心或假意。

唔鍾意可以唔做

啲公墓園如果畀人炒有冇得補番一個月人工
有就fat fat

係 好有用呀 制裁未?

去外國入境
俾鬼佬查到你就係偽假陳述

N仔都要簽，即係所有公營機構都要簽，無論職位事，而係做既工作事。

但連登仔班失業鍵盤冷氣軍師仲掛住笑人食花生架

簽咗=支持暴政
白紙黑字簽埋名
仲好意思話自己支持民主？

>梁籌庭引述聶德權指，若不簽署聲明，根本不適宜做公務員，會引用行政命令解僱。

又話唔會炒嘅？唔係話最多影響到升職咩？

見你幫得手，可能會挽留

好撚多又衝出黎分化公務員

簽左冇得移民

黨鐵，電力公司，煤氣遲早都要簽
香港九龍新界冇得避

叛國罪

唔好ff咁多啦你有用嘅外國就會留你架啦

呢隻一早block左

曲定直

一早講左會越拉越闊
遲下業主立案法團都當公職

分別是被解僱或勒令退休，當中勒令退休可領取退休後的福利等，被解僱則沒有

我諗簽名率係100%

可以唔簽，唔犯刑事

洗撚制裁你班垃圾咩
你地一世響個心入面扮黃啦陷家剷

淨係呢個Po都勁多blocked user啦

咁食緊長糧個D駛唔駛簽先

公務員亦擔心被以言入罪等，但政府至今並無清晰指引

如果有敵對同事 隨時比人屈出賣黨

好在冇理t con agent

企開d啦屌你老尾公狗，有冇幫手搞文件幫政府嚴正執法同加強管治呀

辭職唔好做啦 香港人要有骨氣
精英周圍都有人爭住請

仔女家人親戚行為計唔計數

嘩，咁心安理得呀
咁我地都做下嘢，督下你地灰先

有冇可能
公務員唔簽後果係炒
打私人工唔簽要交多d稅？

我邊隻字話自己係公務員啊傻狗你出世嗰陣你老母無幫你做iq test？

跟住係: 醫護、教師、社工、學生、持身分證人士、入境或轉機旅客⋯萬歲、萬歲、萬萬歲

簽咗都可以係黃 拉

又要睇公狗狗格分裂，一邊話自己黃，一邊幫政府做野提高管治效率

黃先要入黨

喂唔係架，好多連登user大大聲話人地係黃就唔會做政府工、係黃就唔會簽架，簽左就係走狗，一定唔係黃

離過婚係咪代表會違反誓言？
咁係咪即炒？

跪嘅佔多數

你地簽咗之後基本上以抗爭角度黎講已經係廢人
文宣都唔敢貼，FB都唔敢屌警
周圍大把人等住督你灰
仲使撚分化你？

連

登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

不過老實講 市道唔錯個陣
公務員出去都係無咩人會請
入得去都係慢慢會變廢人

咪就係 我就覺得公務員精英出返去私人工
都揾得返呢個個工嘅

你都戇鳩 上網㩒粒制做vehicle search 都拉得
唔計國安法 你簽個名就已經有大把理由可以拉你

你結婚夠發過誓，簽過紙，
之後未又可以離婚

N仔都要之前n仔仲係到幸災樂禍

你個比喻啱呀
辭職咪得囉

中共:唔俾離婚

9唔搭8
你比人捉到，你簽唔簽都會比人炒，一早有例子。
係差在你會唔會講次大話jer

不嬲話共產黨先係黃
你班連登藍絲分化撚收皮啦

使乜講到拉咁嚴重啫
只要政府講到邊個違反聲明即炒
呢班狗已經一定會乖

黑社會名冊落咗你名就唔係咁易甩

唔好撚on9啦
之前大把公務員舉五一手勢，FB屌警都無事
而家簽咗咪有事囉
咪撚再呃人無分別啦

咁早簽，應該多人簽，但之後會有一班人辭職移民。
因為你移民要時間準備同睇定d先。

如果係出年年底先叫人簽，咁會少左班人簽

簽完仲可以去日本旅行嗎

成個疫情都怪住搞簽聲明
呢個正苦

有外國國籍都效忠中國

你老母做雞俾狗屌呀

一隻手拍唔響，都要多謝班公狗全力配合政府，之前連登仲癲撚到有班陷家產公狗話出左聲就冇得升職

簽完照去英國移民搞BNO簽證

其實叫人簽既最大作用就係玩分化。
所以實會配合呢類post

之前班舊公務員仲笑71打後入職嗰班要簽衰仔紙
宜家齊齊簽啦同一條船呀

係時候宣誓效忠黨

得連登仔話係... 大批老師醫護都焗簽嫁啦

十八萬公務員，有無千八個會寧願辭職都唔簽

即係現行法例搵唔到位炒
索性夾硬黎算

公務狗仲響度用分化轉移視線
根本簽咗你就預咗永世自我審查，自我閹割
你已經無被分化既價值
除非你辭職
而家係明笑柒你為五斗米折腰、扮黃扮高尚

含淚簽

但中國唔承認bno 簽證

簽左冇野
同之前啲人話國安法過左唔會用一樣咁無腦

西廠駱公公、北廠張公公落嘅指令要整治公墓猿。震懾焗腸急急做嘢要人簽衰仔紙。
焗腸只是一隻哈巴狗搖尾乞憐討西、北廠公公歡心。記唔記得焗腸某年四月震驚世界一晚三改新聞稿事件呀！

其實簽唔簽都好，即係話以後移民既職業所如果填政府公務員可以一律當效忠共產黨員看待

你條5毛狗幾時咁關心黃絲？

Wfh 到幾時

国安法到宜家都冇清晰指引啦

外國都冇話唔比
低連登仔就話簽左冇得移

公務員應該所有資產放中國, 同埋不可有外國護照

咁就要睇呢班公務員想唔想走
但正路唔會影響移民既

其實簽唔簽都好，即係話以後移民既職業如果填政府公務員可以一律當效忠共產黨員看待，仲好，方便對方查都唔使查家底，一見你填寫政府公務員已經可以即ban

佢地覺得共產黨都係黄

我地目標唔係黃嗰班
係藍嗰班

實有啦
有料ge出返去揾私人工照有呢個價

新制公務員都無咩福利
97後公務員福利死剩
1）睇牙，洗牙 annually
2）排公務員公屋，排到你跳到max point都未有
3）假期多dd

3) 假期少過舊制好多喎

搞埋弱能人士，甚至睇醫生、中醫之前要宣誓

唔係關心
係擺明笑鳩你地虛偽
一係就你地自以為高尚連自己都呃撚埋

許智勇屋企人：你話呢

近幾個月國際局勢的發展, 又有邊一次係正路
各位公務員, 你地最大嗰幾個連銀行戶口都開唔到, 自己睇路

最樂觀就係咁
應該加大力度宣傳，希望英澳加做野
反正呢班公務員都無乜具競爭力既技能
多數唔係佢地target既勞動力

上年開始已經有人督灰啦

5毛分化post必有二元分立，
好似有線咁，唔走就一定係藍。
無一個係為家庭為仔女為生活被逼簽，個個都一定係真心簽 。

唔做英雄聖人，就一定係魔鬼。

無人係百姓係普通人。

魚蛋論
不過老細無自己有
係唔符合刷鞋原則

其實個重點唔係公務員
係公職的定義無限擴大，簡單黎講就係對紅藍經濟圈的投名狀

首先做公務員
之後就合約制
之後就公營機構員工
公營機構員合約制員工
服務公營機構的外判公司
有收政府資助的NGO

中資就分開迫人做
好快成個社會一半人都要簽

個效果就係將所有簽的人立入紅藍的既得利益者，當抗爭再起的時候就可以先經濟制裁有異心的市民
結果就係同立條效忠法／思想健康法差唔多

連登仔係咁，乜鳩都可以魚蛋一餐

呢樣真
冇福利冇point跳都要人簽真係當人狗
下一步清潔/送貨啲外判工都要

最終就18歲拎身分證+簽聲明

英國連POPO都唔攪
有排都未到其他公務員

噢, 為家庭為仔女為生活
不如你為家庭為仔女為生活直接入黨算啦
使乜咁煩啫

又係二元分立

心水清

英國係連林鄭都唔肯搞啊
Trump輸佐所有野放慢手腳做,唔想得罪支那啊,仲要脫佐歐

TBH，之前己經睇報導講bj政府係賭敗登贏…

如果我做t con 我肯定即刻辭職

簽左一世架啦

宣誓唔同合約

真係睇住bno visa 1月尾先出黎食
焗人1月初簽

當時英國同支那傾回歸，英國係有份賣香港人豬仔
同支那一齊反三腳櫈

一個殖民地咁多的前帝國點會真心幫前殖民地人民
無利益,採你都on9

依家條戰線就係迫英國因為國際面子,小小都要對香港負返個責任

係
17萬公務員睇怕走淨5,6000人左右

總之簽左先

有咩工會開會？

加入共產黨為家庭？

查乜鳩
根本無國家制裁公務員
全部都係兒登仔FF

又加入共產黨扮黄

美國咪唔比共產黨入境

EO AO會有

你間pr公司剩係得呢句model answer?
個個都答呢句既？

EO有撚

唔係笑唔比移民咩
幾時轉左做笑虛偽

簽完出年仲要減人工
邊個唔滿意即係唔忠心

香港唔係講緊移民英國加拿大澳洲架咩
又搬個美國出黎呀?

公僕身在曹營心在漢

立法禁止出境呀好無

共產黨黨員都係

梗係

公務員事務局局長聶德權被問到，若要求公務員宣誓效忠中華人民共和國，是否不應持外國國籍，他指公務員持外國國籍並無違反基本法，會留待社會討論日後有否需要改變，有關問題不在政府議程上。

簽左仲有冇得keep外國國藉

因為佢自己都有

痴撚線

簽完應該有機會移唔到民？

屌你老母

可能跟大陸

紫荊黨25萬人準備好食曬d公墓員位
你唔做佢地頂上
唉

唔夠通知期炒，政府要賠錢？

出到用行政命令，真係第一次聽

真係痴鳩線
以後炒人都可以唔駛睇合約
所有野都係行政命令

相信政府

其實係以2000年6月做界

冇咩所謂，”忠“喺中國歷史上包括犯顏直諫。
例如我哋會叫比干做忠臣，叫魏徵做忠臣。
老細叫你食屎你都話好嗰啲係忠臣？咁唔通李蓮英係大忠臣

想移民其實都係公務員自己事
一到vetting 唔知人地諗乜

除非你係香港做左大單野有證據證明被打壓

救生艇依一刻係開緊
但唔會長開係正常啦

其實宣左誓都唔影響移民
點解唔宣
有本事美國英國咪出聲
唔比宣左誓既公務員移民
咁咪大把人走
否則繼續做

暫時都係連登吹風
都無人真係tweet下問英國

邊個知?

仲合資格申請公屋嘅應該會照簽

冇人知，直至被拒，官方答案都係不評論個別案件

真
你見d高官隨時都可以移民去外國
係最多得林奠無得用銀行

中資個啲其實唔洗簽，但你要平時簽埋啲所謂藍絲嘅民意簽名。

簽左會即加人工，唔簽無野嘅，會有紀錄者

當食生菜就得喇

而家係咪全世界冇人吹得聶公公脹？

冇甜頭又要人簽啲19野聶公公真係癲鳩左

可能係黨叫佢咁做

等睇下次到中資公司要簽
連登班細路仔又用咩方法割席

英國最好搵係做藥同醫生，其次係科研，engine…
其實政府ao 起薪點己經係英國處長級既人工…

9成都9會簽架啦，咪撚戇鳩啦連登仔

香港做得官嘅 4個字總結
中飽私囊 貪得無厭

咪係
做得政府就係唔驚突然冇左份工
搵幾多洗幾多都得
供車供樓
會突然放棄份工月月幾萬？

實大把人簽
你見公務員post日日爆就知連登都好多人想入政府

英國搞緊叛國法

覺唔覺自稱黄但係仲報公務猿嘅人都好虛偽

簽我就一定簽

簽完去英國 即刻等於叛國

高級公務員基本上一大批有BC

都唔洗加可能兩隻字啦

下面嗰批唔撈之後咪可以去英國幫佢地認祖歸宗，做個堂堂正正中国人

公狗直接跪啦
佢地移民仲有工做咩
係香港麵唔敢辭職，仲講移民

炒你唔駛跟程序

市道好公狗咪又係照簽
佢地係社會上最懶最唔想轉變果批人

之後就ngo啦

大家睇法一樣
不過我睇法就進取D，唔止公營機構同收資助既NGO，所有公共事業既員工都要簽，包括但不只限於鐵路、巴士、電力、煤氣通通都要簽，特別係黨鐵因為政府係大股東，想做乜都得，藉口就係將公職人員既定義無限擴大

再遲下收得政府錢都要簽多張紙，拎綜援、grant loan、拎綠表...總之同政府有關既就要你簽，方便清算既時候話你違反誓言，告你刑事兼行民事要你嘔晒所有錢出黎，務求要你家破人亡，喪失人生，你冇家底破產的話未來想翻身難好多

證明西方國家喺公務員宣誓呢件事上面同中共存在默契
明明英美澳加只要出一句聲就可以搞散香港政府官僚體制咁滯

公墓完走狗點會唔簽

但結婚宣誓都可以離婚

繼續自己呃自己
同政府講辭咗職 宣誓冇效了

邊個宣誓左就準備比美帝制裁，禁止歸英

開頭話唔簽影響升遷
宜家變左炒
下次合法槍斃

落街條路都係政府鋪
唔簽唔俾行

得藍絲同走狗先簽
真黃絲有返骨氣一次咁多 辭職做私人公司
有bonus 又有人工加 仲有wfh
一簽就輸一世 出賣手足 出賣香港人 坐監嘅手足前功盡廢

簽咪簽囉驚鬼咩，你估做細嘅去到移民真係會搞你咩

咁真係買外國唔攪 買錯輸一世

即係咁，濕9港共成日講，出得政府糧，幫得政府做嘢好應該效忠政府同中央。

港共係咪唔記得政府嘅錢都係市民嘅稅收，而佢哋全部都係服務市民嘅公僕囉!!!

咁係咪應該效忠香港人先啱???

BTW 黑警都係公僕，係服務市民嘅僕人!!!

唉如無意外我可能辭官歸故里

仔女係黃絲，隨時家變

其實越拉越闊好on9
本身有咩都可以用國安法告鳩你，宣誓係想鎖住你等你無得移民，但當有一半人口宣左誓，外國都知無意義啦

有狗移唔到民先算啦
連狗臭撚晒朵都唔搞唔通會搞D垃圾CA同ACO咩

仲有學校

鎖唔鎖住你唔比移民就未知，可能未必係。

但就肯定會想有盡可能多人跌入個圈個範圍因為咁就可以用一條違反誓言嘅罪告到越多嘅人，對政權嚟講多條罪點都好過少條罪。

仲要值得諗嘅係，正如上面有人話N仔都要答咁根本會好多人都中，所有公營機構，icac，學校文職等都中哂，遲下就會連醫管局等都中，咁即係上至全港醫生護士助產士，下至大學生去政府部做intern，甚至香港駐外經貿辦請嘅當地職員通通都會中。

如果真係好似之前講連巴士佬, 煤氣公司都計，咁即係有法定職能或者做公共服務都計得，咁又真係業主立案法團成員都算喎，機場保安引係唔係？同時專業人士都係有一定法定權力，船長機長等都可以緊急情況下鎖起啲好似鄭中基當年咁嘅醉酒客，咁佢地都會中。

同埋如果拉到咁闊即係變相定左好多以前無諗過嘅人都係公職人員，隨時cover左成半人口，咁到時去遊行抗議入唔到你其他罪就告你違反誓言，而且因為公職人員嘅定義再送多條普通法下嘅公職人員行為失當都仲得，反正任佢解釋。

簽咗真係隨時任佢砌
炒又得 入多條罪又得

其實好清晰

共匪：朕即是法，朕話你有罪，你就有罪

假期邊撚度多呀？睇過

得18日咋，大把外資公司有20日以上，得嗰十幾日你同我講多假期

一定好多人照簽覺得無事 覺得唔會影響移民

如果英美澳加政府等所有公墓園簽晒聲明先走出嚟講唔接受香港公墓園移民

簽完跟住1月尾就知伏了

珍

簽咗分分鐘喺fb 連登講句野都gg

擺到明就係想咁啦呢個狗共正苦

快D移民啦
對大家都好
香港無得救架啦

聲明擺明係示威姐
唔係藍絲既 政府工唔歡迎你
簡單講姐係藍色經濟圈

係架，但去到嗰時就已經唔係簽唔簽了都cover 左大半嘅職業 其實到時笑人唔敢反抗已經無乜意思了。如果個圈拉到咁大中咁多人又有幾多人問心嗰句真係無顧慮，唔係個個都10A連登仔咁把炮，公務員又好，公共機構護士醫生老師又好，甚至巴士佬都好好多只係同一般平民無異，除非要講明無能者如普通平民無資格要求民主啦

簽唔簽都可以国安法拉你
查到係公務員>>炒

所以don't give a shit

做開就做埋啦
要班舊制簽聲明改新制福利
唔簽就炒，冇埋長糧

政府乾塘

減人工唔簽？炒
無限loop 唔簽？炒

簽聲明確認效忠特區只係為咗多件武器報仇, 他人要拉你就告多條失實聲明.

officer先18日
普通得14日出面是旦一份私人工都至少14日

成堆AO同副局長都有

公服員是服務本地市民，為何要效忠出賣本地香港人既政府？邏輯性不對？

反制操C

唔簽=違反國安法？

要升職 不了

公務員精英出返去
大把人爭啦

所以簽名率100%

做咩講到個個公務員都想移民嘅

黑警3萬6千個位
都留左俾退伍解放軍
你唔去搶做黑警？

簽左之後公務狗屁都唔敢放一個
正苦到時雞毛蒜皮既事都告你違反宣誓

有特區行政命令坐陣
外國政府唔敢亂來

集體罷工未

唔係期待班走狗會出聲呀
身邊啲紀律部隊同學一早收曬聲
分分鐘做埋特務狗 打9你
係黃豬 先當佢地同路人

簽咗可能第日去唔到英國

在新《叛國法》下，任何人宣誓效忠外國勢力或組織，會定為犯罪，當他們在英國活動或試圖進入英國時，便會被控。

你識o個班廢jer

我7日大假... 返6日...

公務員不願面對

你識個啲點樣唔廢 唔通佢地敢唔聽order
咁黃

留係大灣區咪得囉

邊個簽, 就報比外國聽

簽左個d公務員
要正式做共產黨大灣區支那種
正式同西方國家分離
做一隻正正宗宗既支那種
過多幾年到時香港轉埋用支那幣
搵得2 3千蚊人仔一個月
但係個個fd已經係英國搵緊英磅住house
轉頭自己仲比人炒鳩埋
但宣左誓已經呢世都返唔到轉頭

你睇下果件回憶小屎, 係咁衝出來玩分化

食相難睇到

大量深黃今年入紀律部隊
香港嘅核心價值不嬲錢》其他

公務員篤尿好黃

Officer 個啲仲現實
原本黃 一入到即變紅

正常
一早知香港人咩料啦

做得好

應該係所有問港共 R 錢啲機構員工都要簽

Officer都明7-10皮
但8大做散仔都成個家族慶祝

所以算啦
啲女又係咁 最鍾意紀律部隊
家暴都無所謂

違反公務員誓言，今次內容係違反埋國安法...

簽完再全家每人打兩支大陸疫苗
以表忠誠

信報：公僕拒簽紙効忠即炒 欠具體法理

自己拎外國passport就冇問題
onL9

至於工會最關注的違誓後果，消息指當局會以「違例」或「違規」方式處理。違例者由負責國安法的執法部門跟進...

哩吓先最絕
即係會用國安法清算

簽完轉頭就秋後算帳裁咗D黃嘅

請君入坑

鬥藍超開心
不過睇死班公務狗
為保飯碗連老婆俾狗屌
都唔敢出聲
新東亞病夫

黃條撚咩
依家係鬥藍呀
知道有黃絲早就炒左喇

連家人都藍

顏武周可以辭定職

快啲, 等睇啲人簽放棄移民聲明

其實佢地知唔知醜宣誓效忠一個成個政府都被制裁既政權

簽完榮華富貴
再話自己黃
就唔駛好似驚咁去朋友聚會比人排

惡撚到

諗住要宣誓，就即係退休班人已中招
唔知有咩招數反制移民撚

仲有一樣野係
假如將來中共揾個理由dq一個公務員，然後話佢喺工作期間冇盡忠職守，追返份糧，呢度分分鐘可以講幾十幾百萬。
到時專門target班屋企人長期唔喺香港嘅公務員就真係回血劍

呢個point係我一個朋友同我講，佢老豆就係驚宣誓之後退休金三長兩短，寧願提早退休

遲啲仲有紫荊黨

英國整緊…

The Treason Act will see anyone who swears an allegiance to a foreign power or organisation criminalised if they operate in or attempt to enter the UK.

係加速世界底下乜都有可能發生

咪一樣係走狗

而家要爭取埋退左休既都要簽 唔係冇長糧

如果簽之前冇BNO/英國籍，辭左職/退左休，應該問題不大。
但有BNO/英國籍，再簽呢個聲明，反而呢個新法例可能會中，陶輝可以留係大灣區...

佢地以為好高級掛
實際上同一個政府科文/有幾年年資既ACO一樣
唔係IA/黑狗份人工真係差唔多

好波 我超支持鬥藍
睇下班退休公務狗
敢唔敢上街反抗
逼死佢地就開心死我

支持

其實好多公墓園自從國安法之後已經自己喺fb ig禁言啦

Ia 咪易啲升一級姐 又要番郊區 又要番通宵
又要日日俾人屌
得2-3皮
另一個人25k起一40k 就overpay